牙連幾時出LIHKG 3.0呀?

半年都無大更新

搞咗咁耐都未出PM

繼續唧牙膏

淨係加個新icon

跟iOS 個進度
9月先出